是靚午 芝士粟米汁雞球焗飯 配 香桃糯米糍 秦式幻茶糯米糍

講吓味道先
芝士粟米汁其實同茶記d粟米汁差唔多
係多少少芝士味
食落都順口
雞球有炸過先
幾嫩幾香
香桃糯米糍有d普通
秦式幻茶糯米糍好味好多
幻茶味好重
食落個智慧齒好c伏

OMB打手

觀塘

邊間

肥仔師

糯米師

你點知的

成粒冰皮月餅咁

癡肥師

成舊冰皮咁

飯就得一張
粒白色野就幾張

印仔幾重日日食咁好

焗飯師

平過卑鄙月餅好多
加9蚊有兩粒

早食師

200kg

幾錢想食

你是咪肥仔黎

泰奶師

幾銀

冇剝智慧齒？

好c伏

點解次次都好c伏

因為好味 食落個人好c伏

糯米糍想食

粒糯米糍有無定延對奶咁軟熟

食完充滿元氣

如果樓主真人身型係好FIT既話

好味

好想食

我除罩了 各位請摸

很好味

真人似馬東石

Hi師

未

Ok

幾時有其他區嘅食評

對樓主愛意不妨More & more

蘿蔔是菜

見過似鄭則士

等我俾人炒

是

你放假去其他區食咪得

似the rock

放假要陪定延

放假唔敢出街

定仔要陪老細

一定是假的

陪我

點解可以日日咁早食午餐晚餐

印仔的養生之道-早食飯

明天試

Omb師唔g持omb

印仔有智慧齒
一定好有智慧

智慧師

同你一樣咁細兜

非

想引我同你玩接龍
不了，我飛機

成隻支那G咁

米癲拉

但甜品好似好吸引

是
秦式幻茶好味

飛機師